Korean

[Intro: DPR LIVE]
Please
Please (Coming To You Live)

[Conversation]
Anchor Messi, anchor Messi
Oh LIVE LIVE LIVE
영원히 LIVE야
Goal
Live he so dang good

[Verse 1: DPR LIVE]
Imma keep it straight one hunna (one hunnit)
Rapper들아 다른 직업 찾어
야, 대한민국이라 하지말아줘
야, 너네 아가리가 이나라 망쳐
Like please
Uh, 한참 모잘러 like eeh
Uh, don't want collabo no
Mmm, no, 안줘, 전화번호
진짜는 듣고 연락 바로 (brrr)
니 여친 풀어 해쳐 cause I got that fancy flow
그녀는 흔들어 내 genital
She wanna make it rain
왜냐 flava 100% natural
High ground underground
주목해 cause I’m credible
Yeah, good music
 
만드느라 바뻐
밥벌이로 하기보단 do it for the passion
Look, 이건 education
만일 누가 제일 잘나가 묻는다면
응, might be your answer
, 됐어?
C'mon man, please

[Verse 2: Keem Hyo Eun]
이 자식들은 내가 부러워
이젠 조용한 곳만 찾아가 술 먹어
나 땜에 자존심 구겨졌네
인사해, 웃으면서 다음에 만남 또
니넨 믿겨져? 난 진짜 말도 안 되는 삶을 산다고
바로 또 album이 나온다고
내 여친하고 시간 좀 내려했더니 일이 바로 쌓여
Please 나 좀 내버려 둬
술 기운에 가살 써, 다빈이한테 전화왔지, 난 솔직히
이런 부탁해 준 그 친구한테 너무 진짜 고마워
우린 제대로 너네들을 놀리지
사진도 다가와서 못 찍지
위험하게 다 몰리지
도덕과 비싼 고깃집
난 너가 뉘신지 몰라
뒤에서 날 씹던 놈들
이제 아무리 내게 연락을 해도 싹 다 걍 씹히지
Please

[Verse 3: G2]
제발 나 안다고 하지마 어디가서
최고라 주장하는 rapper들은 다 어디 갔어?
어리석어
함부로 까불지마, 그러다 니네들 싹다 머리박어
저리 가 너, 거리를 둬
Only positive vibes in my zone
Homie, 어서 관둬
나는 니가 좋아하는 rapper들의 favorite rapper
더 높은 level에 올라갈 때 넌 멈춰있지
마치 broken elevator
내꺼 챙기기 바쁘니까 당연히 없지 배려
한번 사는 인생, 이기적이야지
그게 바로 사는 것에 매력
One life 2 live, 쓸데없는 것에 집착 말고 be quiet
Bitch, please

[Verse 4: Dumbfoundead]
Please, please
Why you always hatin
See me on street there might
Be an altercation
Only 교포 doing features on
Like every compilation
나는 dummy 너는 바보
Never needed 한글학교
I said please, please
제발 한번 해봐
I been paying dues for years
너가 한번 해봐
아무 style도 해봐도
Bitch i could do it better
Get your 여자친구 wetter
Like we took your girl to everland
Sheesh
I never talk to police
That’s a little lesson
Y’all can learn out in the east
Got homies out in Seoul
Servin 25 for weed
너나 잘해 나는 그냥 돈을 모으지
v
Don’t do it please don’t do it
그냥 하지마 Don’t pursue it
This is grown folk business
Man we do this independent
너와 달리 필요없어
But you bitches always begging like

[Outro: DPR LIVE]
Please
Please
Romanization

[Intro]
PLEASE
PLEASE

[Conversation]
COMING TO YOU LIVE
Anchor messi anchor messi oh LIVE LIVE LIVE
Yeong-wonhi laibeuya
(goal)
LIVE HE SO DANG GOOD

[Verse 1: LIVE(라이브)]
Imma keep it straight one hunna (one hunnit)
Laepeodeul-a daleun jig-eob chaj-eo
Ya daehanmingug-ila hajimal-ajwo
Ya neone agaliga inala mangchyeo
LIKE PLEASE
Ugh hancham mojalleo like eeeeh
Uhhhh dont want collabo no
Mmm no anjwo jeonhwabeonho
Jinjjaneun deudgo yeonlag balo brrrrrrrr
Ni yeochin “pul-eo” haechyeo cause I got that “fancy” flow
Geunyeoneun heundeul-eo nae genital
She wanna “make it rain”
Waenya? “flava 100% natural”
“high ground” underground
Jumoghae cause I’m “credible”
“ye GOOD MUSIC”
Mandeuneula bappeo
Babbeol-ilo hagibodan
Do it for the passion
Look igeon education
Man-il “nuga jeil jalnaga?” mudneundamyeon
“eung” might be your answer
Doess-eo?
Cmon man Please?

[Verse 2: Kim Hyo Eun (김효은)]
I jasigdeul-eun naega buleowo
Ijen joyonghan gosman chaj-aga sul meog-eo
Na ttaemae jajonsim gugyeojyeossne
Insa hae us-eumyeonseo da-eum-e mannam tto
Ninen midgyeojyeo nan jinjja maldo an doeneun salm-eul sandago
Balo tto aelbeom-i naondago
Nae yeochinhago sigan jom naelyeohaessdeoni il-i balo ssah-yeo
Please na jom naebeolyeo dwo
Sul giun-e gasal sseo
Dabin-i hante jeonhwawassji nan soljighi
Ileon butaghae jun geu chinguhante neomu jinjja gomawo
Ulin jedaelo neonedeul-eul nolliji
Sajindo dagawaseo mos jjigji wiheomhage da molliji
Dodeog gwa bissan gogisjib nan neoga nwisinji
Molla dwieseo nal ssibdeon nomdeul ije amuli
Naege yeonlag-eul haedo ssag da gyang ssibhiji
PLEASE

[Verse 3: G2]
Jebal na andago hajima eodigaseo
Choegola jujanghaneun laepeodeul-eun da eodigass-eo
Eoliseog-eo
Hambulo kkabuljima geuleoda ninedeul ssagda meolibag-eo
Jeoli ga neo geolileul dwo
Only positive vibes in my zone
Homie eoseo gwandwo
Naneun niga joh-ahaneun laepeodeul-ui favorite laepeo
Deo nop-eun level-e ollagalttae neon meomchyeoissji machi broken elevator
Naekkeo chaeng-gigi bappeunikka dang-yeonhi eobsji baelyeo
Hanbeon saneun insaeng igijeog-iyaji geuge balo saneungeos-e maelyeog
One life 2 live sseulttaeeobsneungeos-e jibchag malgo be quiett
Bitch
PLEASE

[Verse 4: Dumbfoundead]
Please please why you always hatin?
See me on street there might be an altercation
Only gyopo doing features on like every compilation
Naneun dummy neoneun babo Never needed hangeulhaggyo
I said Please Please jebal hanbeon haebwa
I been payin dues for years neoga hanbeon haebwa
Amustyle dohaebwado bitch i could do it better
Get your yeojachingu wetter
Iike we took your girl to everland
Sheesh
I never Talk to the police
That’s a little lesson y’all can learn out in the east
Got homies out in Seoul servin 25 for weed
Neona jalhae naneun geunyang don-eul mo-euji
Don’t do it please don’t do it
Geunyang hajima Don’t pursue it
This is grown folk bidness man we do this independent
Neowa dalli pil-yoeobs-eo but you bitches always beggin like

[Outro]
PLEASE
PLEASE